该集团一直受到怀疑人士的批评，他们担心，该集团源于Facebook，不可能从该公司获得真正的自主权。 Facebook监管委员会表示，如果项目成功，“欢迎其他社交网络加入” 
 我们描述了三个主要的伦理问题——公平、自治和隐私。 隐私能与读取并改变大脑活动的技术共存吗? 劳拉·桑德斯2021年2月11日|科学新闻 
 在自主权、公平性和隐私这三个关注点中，隐私是受访者最担心的。 公司应该进入我们的大脑吗? Nancy Shute, 2021年2月7日，科学新闻 
 想象中的伴侣通常被认为是无害的，但最引人注目的一点当然是它们明显的自主性。 你能通过创造一个假想的朋友来治疗孤独吗? Jim Davies, 2021年1月15日，鹦鹉螺 
 所以，真正的意义在于给予员工工作的自主权，同时给予他们所需的支持，以确保他们不会在恐惧中工作。 来自2020年搜索引擎土地年度SEM和SEO机构的获奖提示|Carolyn Lyden | 2021年1月14日|搜索引擎土地 
 他上个月在推特上说，伊斯兰国带来了“和平、自治、零腐败、低犯罪率”。 ISIS恐怖的小猫咪|Jacob Siegel | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 弗里德说:“花园可以为残疾儿童提供更大程度的自主权。” 专为盲人、聋人和残疾人设计的神奇花园|Elizabeth Picciuto | 2014年10月22日|DAILY BEAST 
 据说，自由的学习是为自主和公民身份做准备。 大学必须不仅仅是一个高级的贸易学校|迈克尔s罗斯| 2014年8月30日|每日野兽 
 但现在公司给了她更多自主权，她就像他们向她推销内容一样频繁地推销内容。 Inside StyleHaul, YouTube上你从未听说过的最大时尚网络|Lizzie Crocker | 2014年8月24日|DAILY BEAST 
 在养育有认知障碍的孩子时，在什么程度上应该把自主权交给孩子是不太清楚的。 父母把残疾孩子关起来不对吗? 2014年8月4日|每日野兽 
 它发展出Jursans人将放弃自治的要求，恢复对帝国的效忠。 使者，她的|Horace Brown Fyfe 
 此外，大部分腓尼基人的城镇，在塞琉古的统治下，享有一定的自主权，有利于他们的工业发展。 拿破仑三世，法国皇帝(1808-1873) 
 工艺自治对“一个大联盟”的胜利是决定性和彻底的。 美国工会主义的历史|塞利格·帕尔曼 
 但是，毫无疑问，该部不是一个非常成功的贸易自治原则的守护者。 美国工会主义的历史|塞利格·帕尔曼 
 他们以同样的身份行使一定程度的地方自治，比法国各公社所享有的更大。 《利平科特杂志》，1885年8月